張建宗同波叔見字即刻買機票，唔好問點解

之前一直要你地忍辱負重

走得就走

ON9
咪撚推
保護手足

救人啦臀

記得唔好用BNO

坐大飛走啦

收聲啦

Report

手足快走喇！

拉 屌你老母 保護手足

酒呀

已被叫醒問話中！

拿拿臨衝去領事，申請政治庇護。

走得好走

美國點會知哂佢哋身分證號碼同地址 一定係有人爆啦

張建宗你個頭好柒呀，去換個髮型啦

西門梓敬都冇份手足嚟

手足

走都冇用 會好似大波驊咁被強力部門夾返北京

黄左啦，見字速逃

求下你哋走啦，香港唔值得你哋做咁大犧牲

快啲聯絡老豆搵仔

張仔

咪推啦
保護手足
陳茂波成功尋獲當年助養他的美軍中尉Bruce先生，於同年8月和家人遠道飛往美國華盛頓特區與他首次見面

屌咪推啦

宜家買機票..安全咩...
定唔買扮無野...

眾籌

大使館又得

2018年4月23日，一名殉職警員於紅磡世界殯儀館出殯，陳茂波乘坐FS車牌（財政司司長）專用紅色座駕到場，引起部份市民非議，指政府內有不少黑色房車，為何選乘紅色座駕出席喪禮。陳茂波透過秘書強調對該殉職警員及其家人並無不敬，並對此表達歉意，同時解釋該紅色座駕是由前任司長曾俊華於2016年年底選用至今，陳於接任後並無更改座駕顏色。

真係手足來

剪左前面既留海就無人認得！

又一個刷存在感既廢柴

諗起佢個光頭
笑到醒左

笑死

喺美國咁多年，至少有SSN

入到領事館當佢贏

終於知道老豆搵仔admin係咩人
辛苦了 做咁耐無間

手足快走

屌 半夜笑到比老母屌

宗仔記得唔好買國泰唔好買單程機票

聽朝一起身就去揾髮再生唔好等

任務已完成，快d走，一係入美領史館

宗仔執齊嘢

屌你老母，紅咩撚字呀，保護手足呀，篤灰死全家

唔好買單程！

即刻衝入美領，英領啦

快

屌 咁好記性

DLLM

今日仲有機去台灣，希望張仔同波叔買到

身邊朋友見字立即幫手聯絡老豆搵仔或快必！記得唔好買英國機票

特首呢份工真係燙手山芋

搭橋手術 左搭右變右搭咗

快走 張手足陳手足！

陳茂波快啲返美國搵番做國防部顧問既繼父啦！

靜靜雞贏唔得？

你都幾強人所難

快啲用marker畫到好似佢咁嘅髮型啦

宗仔你個頭好柒啊 剪下啦

推比咁多位睇等大家千其唔好再推

感謝兩位手足

為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心

唔好望番轉頭呀！

仆街我家笑到停唔到

快D走

靜啲喇

波叔收成期原來係收尻班港共賤官皮

而家轉做污點證人仲趕唔趕得切

宗仔扔哂文具未

唔好返黎喇手足

仲有咩可以剪

勁多花生

仲貼相？on9

你對住呢張相講多次

拉返先

啲劏房無喇

拉！

屌你連登仔真係好撚正

快d走呀

冇你份啊

抵壘政策！？

波叔好似有個契爺喺美國！快啲揾佢求救

靜啦

靜靜雞喇屌⋯⋯

笑撚死

快d走

快啲走

咪推
手足黎

please deleted

仲有掉衫
平時著開西裝快啲換返街坊look融入人群

手足快啲走

係都坐洗頭艇啦 搭飛機唔驚俾狗咬咩

酒呀酒呀

做咩放執鳩毛上頭頂？

所以咪唔可以移民

拉呀屌你

佢個頭好難融入人群

靜啦 拉

戴Cap帽

好撚有喜感

香港人唔配有宗仔同波叔

五毛你好

仲篤灰，靜啦

眾籌比手足食沙律

波叔

好撚仆街

好想幫下佢
點幫好？🙏

細細聲

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

唔好推呀，保護手足

全盛時期
辛莖可以柒幾多獲？

佢同左邊咁fd，小心搞到人去唔到台灣

依家走仲趕得切，中共應該冇咁快做到嘢，但係公安難講

走啦 班人鬥起紅上嚟冇性㗎

好MEAN

叫大J幫手
食沙律

戇鳩，美帝早就派咗專機接走佢哋啦

而家同緊閻麗夢喺美國鬥緊地主呀

波叔：我叫我契爺揸架F15黎接我走都得宗仔bye

一路順風

笑到仆街

拉呀

唔好推啦

好多pr公司

靜靜地咪推啦
快啲走

唔使坐大飛啦，直接行返上去大灣區咪得囉

拉

推到兩位真手足睇到

大家估吓第一個衝入美國領事館尋求庇護嘅係邊個仲好

痴線笑到停唔到

美國佬正仆街打完齊唔要和尚
出賣波叔同宗仔,唔通知佢地著草

唔好坐國泰

有內鬼 中止交易

肥佬宗去剪吓頭髮換啲新衫啦

保護手足 拉

真

仲有港獨之父-梁振英 都快d買飛票啦

單程機票

夾錢食沙律

屌你老母拉

走得好前

快啲去染個髮先

呢次真係黃咗

張建宗是現代黎元洪

夾埋有無500條頭髮
腦魔都係得3條

快d去赤柱啦，你地既單線聯繫人蓬佩奧響果度準備定快艇可以先去台灣再轉機去關島

坐大飛出海啦 仲坐飛機

仲記得宗仔上年比林大總統屌
宗仔，植完髮好走啦

幾時52歲？

燒撚埋對鞋

中美捉鬼大賽

快啲走
手足要平安

屌你，火雲邪神黎架喎

有内鬼，中止交易

笑撚死pish

不推文回覆呀屌你

冇你地份呢次仆街了 到比中共問責 快d走

牙中橫睇掂睇都成個達聞西咁嘅樣喎

計劃成功終於可以一家團聚

由石硤尾木屋打拼上位到財長
由美國CIA秘密訓練
協助推翻共產政權

張手足

身份證就97前出世， 英國政府抄左1 set, 冇問題

護照地址攪visa就比過晒人

大陸班狗官都起堆底就真心有鬼啦

走唔郁啦，波叔會唔會啲屋企人同佢割蓆

好似脱離家屬關係係香港法律上係唔𠄘認，最多係登報象徵式通知大家

咁點算呢，佢可能有資產，好擔心佢哋

要盤纏出聲

His bar code

那是他最後一次
踏足在美國國土上

低調啊 清

唔好推

波叔又喊了

狗哥

走啊

2個係未有社會事件前，比人印象係好勤力嘅人，之後變得her到無輪，明眼人一睇就知乜事。

宗仔
搵快必呀
佢有計

係我就篤多幾隻跑入美領啦

波叔含撚啦
咁多割房點走

跑入美領同坐監無分別
去西貢碼頭 出海釣墨魚啦

美國人:who

本身已經好笑 見到呢個笑得重大聲

仆街 都唔知可以點剪
邊度有毛 分分鐘鳩毛都多過前陰啲頭毛

屌

宗叔

唔好玩啦，美國拉登都捉到，身份證地址呢d 咁易查

剪髮、換裝！速

.........並接受新工作！

頂、中塗黑可以！

走呀

心繫美國

宗仔份工未辭都無所謂，走咗無番工自然會比人炒，分分鐘仲比埋遣散費你！你唔同波仔有美軍爸爸照住，即走係你最好選擇！

低調啲啦 屌 唔撚識架喎條友真係

一直加緊速啦 鑊鑊攬炒

波叔、宗仔唔好買中國製碎紙機！

講真，變節仲來得切，睇下果個閂乜乜做埋英雄了，狗熊英雄自己揀！

快d買機票去西安開戶口

記得帶著草3保

宗仔 走丫
比中國捉到你 就玩完

乜嘢係著草3保？

手足 希望你兩個有日可以返嚟 煲底見

唔好買單程

睇錯會比大波華夾

閪門紙莖都冇份 原來又係美帝臥底

張建宗快d走呀

去到五眼即刻申請政治庇護！！！

救命 有腹肌

李梓敬想轉黃？

屌 笑到咁錯負皮

推到佢見到

仆街政府啲手足開始黃左添

屌你咩

靜靜地贏唔得嘅

依家黃晒喇

屌痴L線

驚起飛前10分鐘宗仔比林鄭上機夾番落黎

走呀！我叫你走呀！

宗仔話要一齊走

飛機咭唔好搶 好易扯爛...

唔好推，香港要靠佢地

推

推，救手足

多謝你地嘅幫手

自己申請第三輪制裁名單

強囝手足來

多謝波叔資助人人一萬支持抗爭活動

屌，咁撚揚，班狗而家實MON住機場啦

保護手足

露營必須酒

令計劃 令成功

On9? 兩次都係上咗機俾人捉翻落嚟
仲叫人即走

染染佢 轉過隻色會唔會好啲

條仆街毒到呢

去台灣，快！

佢咩level呀
條撚屌博存在感
係制裁都制689同姐姐先啦
西門敬做小丑都不如

張建宗七一事件為黑警道過歉

買機票，去美國？

yes

宗宗

張建宗就做埋今屆
咁陳茂波都係依屆完

使唔使請佢哋食沙律

宗宗快走

波狗同宗狗係手足
低調D

叫信得過既朋友番屋企幫你執野啦
隨時有狗跟住你

靜靜地贏唔得

笑左

將佢左邊嘅頭髮梳去右邊
將佢右邊嘅頭髮梳去左邊
咁咪有新髮型

屌 講左出黎 兩位手足死緊啦

bar code 轉QR code

唔好亂講
佢只係同葉瘤一樣 NOT IMPORTANT咋

叫好過大蕃薯小小個頭可以多啲變化

靜靜哋啦屌